華拉度列7人疑打假波 賽會查煞科戰兩失球

西甲假波醜聞再有新進展，華拉度列據報有7名球員被收買，在煞科戰對華倫西亞操控賽果，賽會正作調查。

西班牙警方早前帶走7人問話，包括前拉斯彭馬斯前鋒卡路士艾蘭達。西班牙《世界報》發放其一段錄音，指他作為中間人，曾說：「下注1萬歐元（約8.83萬港元），你會得到2萬歐元。兄弟，華倫西亞上、下半場都要贏，可以嗎？」

報道又指出，他曾說過「7人被收買，沒有更多」。華拉度列管理層，如班主朗拿度等並不知情。最終煞科戰前已篤定護級的華拉度列，因傑高奧利華斯及魯賓艾卡利斯的失誤，上、下半場各失1球而落敗，作客贏波的華倫則保住第4，出戰來季歐聯。

西假

西假意假風水輪流轉

班西甲狗平時牙擦擦

唔怪鍠今年踼到咁都有歐聯打 西假

查埋d黑哨狗唔該

2萬歐就買到 信5信呀
講2萬應該200萬歐

查埋英超 曼聯尾輪輸畀哈特斯

唔駛查，曼聯真廢

和

大哨好似係老闆

佢98年先打完假波